Muj nejoblibenějši svatek to je narozeniny. Protože narozeniny mají radí všechní. Oslavit každy človek mužet jak chce. Hlavne abych to bylo veselo. Hlavní na narozeninach překvapení a navšteva. Protože čím víc lidi tim lepše narozeniny. Obvykle ja slavim svoji narozeníny jedneduche ale někdy schazeme se s kamarademi a jideme někam, To založe na naledy. Ale lepše slavit narozeniny doma protože doma muže delat co chceš. Napřiklad mluvit na hlaz i tak dale. Proto to nailepšij svatek na svíte.
